[文宣］反建制文宣正式上線 大家一齊開心share

攻擊對象：中聯辦/政府/建制派/警察
受眾：藍/中立
目標：減少政府支持者，降低忠誠度
credit to:
文字- 會員 KFC葡撻 原post:
圖-一位design學生

push

Push

借位
寄信輸出革命，數目由警方決定

sorry but...........
呢 d 圖好似唔係太睇得清楚 d 字........

I mean d 內容好有用
只係我正常視力用 PC 睇, 好似 d 字體條 border 有 d 會塞埋一舊
俾老人家睇睇圖唔知會如何

sorry.... 其實建制都好少再用蓮花圖， 而家用對話圖抹黑

不如整啲可以係whatsapp send既短片啦
而家無人用蓮花圖
佢地睇片（cut頭cut尾）同播錄音
同埋佢地最鐘意睇既就係街訪

會唔會有文宣upload videos上youtube?
見隔離個廢老係咁睇啲幫曬啲popo嘅深藍片 真係好躁
上youtube trending竟然仲有一堆深藍片係有成 150k+ views
如果Target深藍廢老真係要轉打下youtube呢邊

不如一有片就upload上youtube叫人推

po希望你睇下

Thanks for sharing